# Игра Catch food!

## Системные требования

OC Windows 10 x64

## Для разработки

Для открытия проекта необходим Cmake версией не ниже 3.15, компилятор Visual Studio 2019

## Для установки

Использовать InnoSetup (см. директорию installer)

